而家d狗谷住谷住一定好辛苦

想打人又俾人落order唔打得住一定好辛苦

一直俾佢地谷住好唔好

谷到就黎爆

究竟狗屋入面仲有冇狗？

點會無，等緊出面班人一衝就可以大開殺界

點知仲未衝

谷左成日得個等字，沉唔住氣果d就走出黎鳩up兩句之後縮返入老母個閪到

有幾多狗？

APPLE LIVE都影到入面成堆 企係門口

狗屋冇電冇燈會點？

蘋果話成千，加埋銅鑼灣又有成千準備包圍

係男人一定知谷精有幾辛苦

對付谷住谷住既狗隻，只要離遠對住佢地大聲指笑就得

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

佢地打人，你地一定要防守得好d先得

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

我地唔衝，佢地打人又多樣野俾人屌

谷到爆但係又肋住既感覺一定好辛苦

佢地係入面嘆冷氣訓覺重有ot錢呀，屌

唔好停呀！做一日有乜用？ 一直做落去啦！唔係怕麻煩吓？

我覺得起碼要圍夠一日半 等佢地被困警局咁
一定有人話有秘道 但點都要有一班人企喺出面做下樣
要瘋狂消耗佢地意志

D狗開始上裝備，哩個時候唔走等佢衝出黎先走咩
你目的係撚鳩d狗，唔係撚到人地出黎咬你都仲企定定下話

[團結最大公約數]香港公民誓詞

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

敵進我退呀

係時候學下d狗狗咁

由佢地谷

唔止要谷 仲要佢地射唔出

係間狗屋入面互射打飛機算啦